睇咗呢個post 有啲嘢想同佢講

喺今年年頭嗰陣，有邊個估到，香港會變成咁

// 今年年頭嗰陣，成班後生都淨係掛住返大陸玩，飲喜茶，食海底撈，玩抖音，睇cctvb，做港豬
但係而家，班後生已經個個都出嚟抗爭，抵制一切嘅大陸嘢，和勇合流，創立黃色經濟圈，和你X，唔再政治冷感 //

我要見到連登仔！

神婆 我愛你呀

光復香港後，我先會再溝女

快啲就好

可能用年計

巴打加油

咪呀diu你